投考懲教vetting問題

一兩年前試過一兩次忘記交卡數,但數目不大,大概三四百,拖左幾日就還反,想問下影響大吾大?

in都唔洗in

1，2次冇問題，放心

無打完條女去叫雞都唔洗見